必須要講,呢段舞真是有點色情

I feel no special

樓主弱智

是

非

可以

樓主係清朝人?

色情就無喇
不過定仔正

點一點lin頭啲人奶

咁又太鹽濕

後面個個可能有

有都唔想睇

必須要講，呢段舞真是有點基情

有陣基味

同我結婚個陣就咁著

樓主gay